［抗爭完左？？？］點解冇人圍林奠 比佢咁安樂入立法會

往時《施政報告》要做足保密功夫，同事對報告嘅內容都要守口如瓶。今年考慮到情況特殊，各位局長喺我發表《施政報告》前可以率先公布惠民嘅新措施，已經講咗比市民聽嘅有：

＋ 動用105億元幫助舊樓業主維修樓宇、電梯同埋加強消防設備；

＋ 加強兒童體能智力測驗中心服務，同埋喺學校更好支援有自閉症嘅學生；

＋ 喺天水圍天秀路公園旁邊嘅空地設立臨時街市，最快出年年尾完工啟用；

＋ 為精英運動員提供更多資助，備戰明年東京奧運，增加各體育總會嘅資助培養年輕運動員，同埋支持體育學院建新大樓。

我下個禮拜三發表嘅《施政報告》會公布更多措施，希望能夠順利入到立法會大樓啦。

#民生無小事 #2019施政報告 #2019PolicyAddress #林鄭月娥 #CarrieLam

Who fucking care with the puppet?

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

屌你啦圍林鄭咪等於我哋去送頭

圍佢做乜 又冇乜效
just a object

推

有冇知識產權概念？

呢d要搞開社運的人去推動
無大台無人識得搞

而家前線剩係沉迷同警察打交
班始作俑者乜事都無唔知幾開心
睇到拍晒手掌

推準政權！！！

推 真係好心淡

On9
點圍
佢身邊成千隻狗

拉 佢係唔係都入到立法會 有地下車道過

佢其實有預入唔到立法會，好似講過入唔到就直接係禮賓府宣讀

圍乜鬼 咪由佢入去讀啲垃圾政策助攻 唔好送頭

而家圍任何嘢都對我哋不利，係咪想我哋被一網打盡？

由佢入去畀飯民屌下都好

圍佢做咩？政總起碼幾百隻狗喺度。

咁都唔用得所有惡攪都唔玩得啦

依家又唔係咩惡法準備通過，唔比佢入去 佢一樣有方法公佈份19屍政報告 (反正冇人CARE)

全力文宣準備1020九龍大遊行好過啦

We play smart

水炮車 兩米水馬

睇下佢玩咩先 一定推on9野

推支持電動車 加充電 咁on9都推出

買部tesla幾十萬 都無錢比幾千至一萬安個充電？

你自己唔圍？

我諗你未埋到去已經畀人拉左

有地道

Who fucking care

唔撚理佢最好，當佢 nobody

想帶風向叫人去送頭？
不推文

有摸大波妹

咁用小熊維尼去諷刺又洗唔洗買版權啊？傻撚

強兒童體能智力測驗中心服務，同埋喺學校更好支援有自閉症嘅學生；

係咪即係兒童集中營?
見你反抗就話你有智力問題困你入去

唔係用黎賺錢

冇腦先依家圍佢 拉

圍嚟做乜嘢先

重防過老解軍營推1020民陣遊行先

其實唔想送頭，我明

但你問圍林奠黎做乜, 話佢係 puppet, object, 咁撚狗又係為乜呢？

一個人點叫圍呀？

Tui

有裝甲車。。。

又黎每年垃圾報告

哇,靚到

圍嚟做咩？想送頭？

Agree

唔使圍，俾佢入去辯論

係連理佢都廢事

圍黎做乜

推！ 印多啲貼 我同你一齊貼

咁重防 點圍呀大佬

首先法案過咗眾議，多謝各界努力，但係我對有人想為此叫停勇武深表遺憾。
1. 我地想要嘅係五大訴求，而唔係單純過法案，條法案只係攬炒嘅其中一part ，我地唔應該過份留戀。
2. 我地嘅五大訴求係唔會因為個法案通過而直接得到，法案講緊係仲要唔知幾年時間去參議到過，個陣義士或者都已經坐完lu 。
3. 勇武係只會要人，而唔會太多人，你哋叫人等法案過其實只會係無限等，共爆有機會仲快過條法案。
4. 文宣戰線應該轉針對參議員例如多數黨大粒佬去宣傳，我地要針對香港嘅經濟地位同點解香港保持自由對全球經濟好重要對外宣傳。人權牌可以停一停先。
5. 前線唔能停，後線必需幫手指出前線針對盲目支持共產主義嘅商戶作行動，而唔係盲目嘅行動。方可增加參議通過嘅機率。

你先無
而家拎幅野去賣咩？

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

成班三毛

不認為她可以帶來任何改變

我講留言叫人唔好圍個d呀，清醒啦

我諗個目標始終係五大訴求
佢個份報告都係抄呢樣個樣, 無咩興趣

因為香港仲差個Joker

圍乜鳩
當日肯定重兵立法會
最好留係自己嗰區啦
喺屋企hea吓咪算囉